諗起今日千跌撈貨果班，以為聽日會升....

其實又接左蟹貨
聽日跌穿22000 真係好基本

RAP....

at least drop to 20000

巴打有冇諗過上晝高J個班既心情